811 一定要追究黑警

1. 少女被爆眼
2.地鐵站內放TG
3.警察放蛇扮示威者

每樣野都唔可以容忍 唔該記者今晚/聽日記招一定要追問到佢兜唔到